成日話香港仲係英國殖民地嘅人，而家英國不停被恐襲，你地做過咩？

可以做啲咩？啲犯額頭寫住 terrorist ?

起碼都要搵香港d蛔報復啦